人生無意義了

再見

又悶又眼瞓
人生無意義了

瞓

返緊工
唔瞓得

返工=有意義

廢ching

係

下星期一返

就快唔係

抵啦
試下做社畜既滋味
返5.5？

長短週

抵啦

屌你老母！

OT!OT!OT!OT!

唔啦

補水